{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50570&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제견내량"
    },
    "text": "広々とした海と巨済大橋、閑山島が眺められるこのペンションは景観が美しいです。 日常の疲れを癒して美しい思い出を作るのに十分な場所です。 統営ICから車で約6分の距離でアクセスが便利で巨済と統営を旅行するのに良い位置にあります。 周辺には忠烈祠があり、車で6分、統営総合バスターミナルは車で6分、山房山碑院は車で24分の距離にあります。 現在、非対面チェックインを行っており、入室の際にご連絡いただければご案内いたします。 入室は5時以降で、退室は22時以前です。 無料Wi-Fi及び駐車が可能で、一部の客室では調理が可能です。 客室内には炊事道具や食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 このペンションはルーフトップ展望台とバーベキュー施設も提供しています。 バーベキューをご利用の際は炭とグリルをレンタルしており、申し込みは30分前に必須です。 最大人数を超えて入室することは不可能です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理は許可されず、ペットの出入りと未成年者の単独利用も制限されています。 利用施設を使用する際は注意してください。ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 ご予約の重複が発生する場合がございますので、カスタマーセンターにご連絡してキャンセルさせていただきます。 もし、ご利用いただけない場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には忠烈祠や統営総合バスターミナル、山房山碑院などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降で、チェックアウトは22時以前です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類も完備されていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュー施設がありますか？",
            "answer": "はい、このペンションにはルーフトップ展望台とバーベキュー施設があります。バーベキューを利用する場合は、炭とグリルのレンタルが可能ですが、申し込みは30分前に必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊人数は最大何人までですか？",
            "answer": "ペンションの宿泊人数は最大で何人まででも利用することが可能ですが、最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは制限されており、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が単独で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者の単独利用は制限されており、保護者や成人の同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、どのように対応されますか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡してキャンセル手続きを行います。直接キャンセルすると手数料が発生するため、カスタマーセンターまでご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 531
    }
}